BU exchange 2020

有冇人報左下學年exchange？
hk學校approve左但外國（usa）學校完全冇消息 咩form都冇收過
好驚最後連半年都exchange吾成

Sem 2 唔知去唔去到